就算聽日死幾十個黑社會，民意只會升

手足唔使溫柔，做民族英雄！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Agger

咩形式都得

大眾市民支持除暴安良

死社會，罪人來。。。抗暴保護市民姐

頭條如果登左死黑社會
全港市民都會拍手

千祈唔好

斬撚死曬啲黑社會 社會垃圾

殺黑社會 人人有責

全民反黑 見一個殺一個

講緊minecraft